唔好再叫警察做狗

佢地係共產黨走狗
前日長洲居民 大屌佢地係走狗
出賣香港人
走狗呢個先係佢個名
要叫 共產黨走狗

共產黨走狗